好想屌佢老母

屌個啱啱

未打哂
啱啱接個仔放學嘅港產老MK

巴打

果然係香港妹
係冇波的

謝謝樓主分享